係戲院享受睇一場戲好奢侈

啱啱睇完套戲
比人踢凳踢足半場
開聲同後面講不過都係無理
唔通香港人下下要比人屌先安樂
點解少少互相尊重 / 自重都做唔到

最近入戲院無一次全心投入睇戲
每次前後左右總有一個開MON、踢凳、講野

唔好同我講屌柒班人就可以
其實有粒咁既老鼠屎係左近
已經可以好破壞心情同專注力

一個月睇3～4場從來未遇過

睇早場

其實宜家係香港入戲院睇戲真係折磨黎
因為每次都好似六合彩咁
可以遇到完全安靜同高質觀眾既機會同贏頭獎無分別

每次都係有d死廢中大大聲討論劇情 比反應
係度摷野食d包裝勁嘈 著mon玩電話 大忙人幾百萬上落咁
電話鈴聲 聽whatsapp錄音 踢你凳 汗臭 煙味
遲入場開住個電筒照雞蛋咁照撚住你

你會話 咁你又唔出聲鍵盤戰士
曾幾可時都會既
但宜家每次入場話完一個 第日入場又有另一個 沒完沒了
次次都要勞氣 甚至宜家好似變左開聲話人果個先係錯
慢慢就開始唔想再入戲院睇戲

係香港連入戲院專專心心睇戲都係一種奢侈黎
睇卡通片唔洗講 一定有一大班細路同家長配音
呢樣我仲可以接受 d小朋友把聲幾得意
到左d劇情片 稍為要用少少腦
一定有師奶同女人聲係度衣衣哦哦唔知問乜鳩
鬼片就一定有傻鳩估下一步有咩嚇位
英雄電影又會有人問呢個邊個黎 果個唔係死左啦咩
去睇d冷門少少既先稍為靜番d
但呢個時候又有人玩電話 摷野食

去imax加早場

等睇假膠入黎叫你包場

最話質反而係睇動畫既觀眾

近幾年係mcl 睇0093
係九龍塘睇你的名字
上個月睇fate
觀眾都好高質

因為你就係嗰個仆街

最慘係玩電話個啲 永遠都唔覺得自己影響到人 個個都當自己係屋企咁
連少少既基本尊重都唔識 同埋依家好多人都當左睇戲係攝時間既娛樂 入到場都唔係真心想睇戲 阻左哂其他真係想睇戲既人

某啲區嘅戲院
係特別西

去到The Grand都有人玩電話，死未

揀非繁忙時間睇,好舒服

因為佢地真係入去睇戲
唔係當去戲院睇戲係kill time既娛樂

多左大陸人同係咁加價已經唔會去
上次去睇cm成班蝗拖住gip入去開party咁 痴撚線

邊啲戲院咁差?
等我blacklist佢地...

成日都有架, 試過一次比條十二/三歲細路狂踢凳, 之後我開左手機電筒照佢對腳, 同佢講, 咪撚再踼, 點知佢坐隔離個老豆話唔關佢個仔事, 係佢踢 ( 咁都有得頂包 ) 散場開晒燈果時, 指住佢兩仔爺狂炳, 話佢個仔再係咁無家教, 叫佢地咪撚再出黎睇戲, 最後攪到佢地要兜路走

總之呢D人當無件事既話, 我必定繼續攬炒照佢田雞, 直至佢收手為止

唔好再開袋摷野食啦
2粒鐘唔食野係咪會死呀豬

認同
記得好多年前去睇INCEPTION
結尾唔講明唔明
覺得好有餘韻，個人仲諗緊之前既劇情
到畫面一黑出CREDIT
即刻有人爆左句「我屌」
我都即刻心入面屌左出黎

其實有時星期六日都會去睇早場
唔知係咪地區問題
就算個戲院8點幾早場小貓三幾隻
都係可以有人講野講到嘈住你架
坐得疏隔幾行
你殊佢又聽唔到
開聲講靜一陣又會講返
唔知係個人不自控
定係小學雞到以為靜一陣人地就OK呢

咁幾好丫

早幾年睇EVA劇場版
班腐女一見渚薰即刻鬼叫

今年睇夏目
有人帶埋阿媽黎
人地阿媽咩都唔知就一路問邊隻係人邊隻係鬼

真係好撚多廢老一路睇戲一路講野
最近有幾次本來諗住忍 但係D人真係太過分 講足成場
唔屌唔鬆化 我屌撚晒你地老母個臭系

沙田個場啲觀眾唔錯

早場先食屎，最多人

試過睇starwar個老豆同個仔係咁討論劇情，diu 9佢佢仲可以理直氣壯話同小朋友睇戲無問題

周圍d人無個出聲幫手，條女又叫我算唔好同呢d人嘈，根本香港人就係咁

標準答案 包場未

踢凳黨真係屌佢老母全家死
根本冇考慮前面個人既感受

仲有啲細路如果唔管好自己把嘴嘰嘰喳喳我真係會覺得好燥 而且又係屋企人放縱唔理導致既
有一次同frd睇電影 隔幾行都聽到個細路喺度大大聲透劇我真係

有時唔係想大聲屌
係啲仆街唔自覺 自私的行為搞得本身睇電影good feel都冇

所以依加慣左坐最後個行

唔止睇戲，睇演唱會都係。
先唔講睇Band Show企唔企起身呢啲氣氛嘢。
每次睇演唱會，不論公開定學校搞嘅小型Show，都總係有班撚樣拎部電話出嚟影影影，有啲仲直程坐喺到撳電話同傾計。
大哥，其實唔啱睇你大可以離場，有無諗過咁樣唔尊重表演者之外仲會影響到其他人？我俾幾百蚊唔係為咗睇你個電話Mon㗎。

睇imax 觀眾嘅質素都好好多

數碼港最高質，因為無人

所以而家都少咗睇戲

其實唔止睇戲 搭巴士都好睇彩數
有啲廢老中意越坐越埋好似想坐埋你果邊咁
肥婆搭車食薯片食足全程
師奶熄你冷氣
中年呀叔大大聲講電話句句屌老母或者睇片
咳同打乞痴從來唔掩嘴

係屋企睇dvd好過啦

踢凳真係好黑人憎
試過比個小朋友係咁踢係咁踢
隔離個呀媽見到又唔阻止
成埸戲冇曬mood

支持樓主
呢個post長期頂置
佢地好似講少陣野都唔得咁
上次後邊個小朋友係咁講野
佢老豆仲要應佢
我叫佢地傾計出去傾啦
跟住先識收聲
真係要見一獲屌一獲

去開UA 九龍灣同埋尖沙咀 time sq未試過俾人踢凳wor

去pacific place睇多、啲觀眾叫做高質啲

去高檔次啲嘅戲院咪得囉

仲有咳個班 自私到死

有啲男朋友好撚中意解釋劇情比條女知
尤其睇啲英雄片 條女睇唔明又係到問

不過都唔夠啲廢中勁:
有啲戲有jump scene佢又會話「估到啦一早」「無啲驚喜」
轉身殊9佢地一陣又嘈番 屌

無點遇到依啲問題

樓上講既野，身邊識個人（已絕交）中曬
屌柒佢，佢會好大條道理話：咁我係咁㗎啦，睇得投入鍾意同人討論下嘛
我已經無力去屌，只能夠話呢啲人真係處處都有

btw如果入戲院見到蝻一班fd咁去，基本上已經肯定自己會睇得唔開心
佢地絕對係最撚嘈既一班垃圾黎，好鍾意同fd起鬨

早場先死，多廢老

通常啲嘢越貴，普遍用家質素都高啲，好似飛機頭等啲客都好過搭UO嗰邊

好多肺癆病人，咳到好似場戲一完就準備要入廠

就算你肯俾多D 錢睇imax, 都唔係套套戲有imax 版嘛

除左避開繁忙時間之外
睇咩戲同係邊區睇都好影響
睇卡通片就多嘈生晒既家庭
個細佬唔嘈個老母都會嘈 間唔中仲有啲廢老成日睇戲係度比反應 onlun79

睇動畫就成日有一班毒撚係到一邊睇一邊傾劇情
荷里活就乜柒都有 就算無人講野都好撚憎班仆街食野食足全場
旺區戲院全部淪陷
係得電影中心好少少

依家睇戲唔係返shift 平日放假去睇
或者前一晚去睇尾場都咪撚搞我

可以睇啲貴啲嘅院，當然啦，冇包生仔

殊啲中坑諗住佢會靜少少
又繼續討論 知佢叻啦 估到哂啦

月經 都係個句 睇早場或者凌晨算數啦

面子問題
你當住全院落佢面 佢點會肯靜
同樣發生係其他人身上一樣會咁做
同年齡無關係
班人係咁就係咁

唔同狀況都遇過無數次了
其實每次都好想出聲 但出聲解決唔到問題
一係就睇你夠唔夠膽同佢嘈到成個場都因為你兩個停晒
但就算比你贏到呢場交，下套戲又係會遇返呢啲人

尤其係呢個階段嘅marvel戲
成班師奶小學雞入場
明明都唔係咩伏筆位
簡單易明嘅劇情
都可以係戲院入面討論一餐
又鳩叫又喪郁

試過後面有條友好大聲打喊露，眼訓就返屋企訓啦屌

唔同地區有分別

係港島睇戲真係好少呢類野發生, 無論平貴都係睇得幾舒服

一過九龍新界真係爭好遠，好似同班生蕃一齊睇戲咁

踢椅就衰姐 細聲講兩句野都唔比？wewa鬼叫就話姐 要靜到冇聲你包晒成個場啦不如

一撚時時啦, 個次我去睇德福睇蒼藍, 後面個5條仆街係度不停劇透同演講
LITERALLY 我企左起身叫佢地收聲, 都係咁講

個次之後都好少係香港睇戲, 朝早場, 跳京ANI 套跳樓8點檔, 都有好多廢老行黎行去同廢UP

2018年2月有套動畫想睇, 我岩岩做完手術, 諗都唔諗拎假飛日本.

去日本睇, D人笑都唔笑係有點兒恐怖, 不過個氣氛真係好好多, 會融入到個劇情

你自己廢姐
連登仔月入至少五萬
睇場戲梗係包場啦
就算唔係
買哂上下三排係基本

上次沙田睇mx4d隔離兩個肥情侶係咁響個膠袋攞薯片出黎食食到完場
仲要不停討論劇情

劣質假膠

嘩，喺邊間睇呀？
唔會係旺角百老匯卦
嗰度最多麻煩友

連我呢d內向毒撚都要成日開聲屌人
好多香港人敢出聲

好多退休人士得閒入去hea下
又講電話又玩電話

今次係去電影中心啦

有真人唔睇睇mon

試過去旺角睇 d人質素勁撚差
地區問題 你去番港島睇會好好多

可以選冇人的院～

睇星期三早場

踢凳果d真係厚面皮到仆街
啤住佢都唔識停
好啦到開聲屌又可以若無其事咁繼續睇戲
屌完仲要隔幾分鐘加多幾腳
隻腳控制唔到不如咪撚要啦

係tst試過一次比大陸佬踢凳，
一家大細大陸佬，
中段打交嘅場面好似睇緊4DX咁（勁大力狂踢），
我擰轉身望佢地，
佢地即刻打側個頭，避開我
之後又有打交場面，又開始狂踢凳，
踢到我隔離個fd都feel到
之後我等套戲安靜返果時起身爆尻佢地
竟然佢地連sorry都冇句 當冇事發生

到最後開燈，走果時我講左句：死返去大陸啦屌你老母。

利申 今次係其中一件事

如果自己睇～選少人的早場 (半夜網上預約睇位)
不會突然多人吧～

早上返工坐巴士想訓下教
成撚日有鼻鼾撚嘈足全程
如果坐我前後左右附近知係邊個
一定拍撚醒佢 但我就係唔知 局住俾人嘈全程
屌你老母香港人忍耐力真係好強 坐附近嘅人完全唔理
鼻鼾撚由得佢全程係到嘈 仲煩過電話開聲打機我想講 好煩

見到個場有細路 仲要係港媽帶住冇老公係到嘅 就知呢場戲可以唔洗睇

屌佢老母,平時去開數碼港睇
個次就個fd去柴灣睇captain marvel
係晏就場來,都爆爆地,頭15分鐘不停有人行
有坐錯位,有去廁所,有遲入場
屌一開始文戲都由佢,係stan lee個位睇唔哂
之後每次打鬥都有人走出去
我坐最尾個幾行,真係睇到火滾
例排彩蛋都睇埋先走,唔知d人係第一次睇定點
走我都由你啦,行行下見到有野睇,企定喎
即刻忍唔住屌佢一鑊,佢先識行去樓梯個邊
企定定,食玻璃大咩
經過呢次,寧願遲幾日先睇
都唔會再去東區個邊睇

試下去d舊戲院 例如豪華戲院
自己坐幾行真享受

樓主講既野我都遇過
所以之後轉左坐邊位或者最後
點知又係成日遇到傾計既仆街
上年睇avg3
有兩個男人不停討論劇情
屌到佢兩個起身嘈，差d郁手
無郁係比其他港豬嘈

明明
明明前面果個開頭都有出聲叫佢地收聲
之後屌返我叫我唔好同佢地嘈
屌啦，以後屌又唔係唔屌又唔係
屌唔屌都破壞心情
所以我一定照屌攬炒

本來都係The Grand Fans 睇咗六年都嚟
高鐵通咗已經預咗收皮
到2月尾諗住可以睇場Farewell劇嘅時候
有個大陸人講電話可以比人屌到由後面坐到去前面
再坐到我隔離 屌完都冇用
最後除埋鞋擺上去前面張櫈個頂度 真係痴撚線

依家想搵間高質戲院都冇
IMAX機場早場已經係暫時最好體驗嘅一間🤷🏿‍♂️

不過之前The Grand仲高質個陣
好多外國人入去睇 個氣氛好好
仲記得有次睇deadpool定唔知邊套
成個院嘅人一齊有反應真係好爽

喺巴士享受搭一程車好奢侈

啱啱搭完程車
比人撐凳撐足半程
開聲同後面講不過都係無理
唔通香港人下下要比人屌先安樂
點解少少互相尊重 / 自重都做唔到

最近搭巴士無一次全心投入程車
每次前後左右總有一個開大喇叭、撐凳、大聲講野

唔好同我講屌柒班人就可以
其實有粒咁既老鼠屎係左近
已經可以好破壞心情同專注力

一定開聲屌到仆街

我一個人睇 通常坐最後, 揀無人係左右既位置, 升起晒d 扶手, 除埋鞋,買自己鍾意既零食,當自己屋企咁 通常放假前先咁做 好enjoy 夜媽媽一個人睇戲既時間.

仲要好撚多人係你身邊係撚咁咳 又唔撚帶口罩 次次都有幾個呢啲撚樣 都唔知有幾多口水飛撚左落我度 我屌哂你地老母臭西

試過睇戲後面個吖姨不停講野
之後我對佢講靜啲
點知佢好理直氣壯咁話我翻轉頭：「咁你專心啲咪得囉 套戲嘅聲大過我 你點會聽到我把聲」

對住依種人真係救命

上特登為左配樂睇Suspiria
屌佢老味
有條友訓到死豬咁扯哂鼻寒
唔識欣賞就咪撚入場啦
比95入場訓教真係on99
比佢搞到唔可以專心睇中間d文戲

屌 試過有人連呼吸聲都好大聲
唔係唔比你呼吸
但成場戲都聽到你吸氣呼氣
好似係耳邊咁
依樣想鬧都無得鬧

香港人要打先有用

I know that feel. dse 自修室個陣都係 閙又唔係 叫佢細聲d又唔係

試過兩次
一次搭火車個男人對腳張到好開
我好聲好氣叫佢可唔可以移過d
佢串77咁話冇位移 係得咁多
我由九龍塘去到紅磡同條仆街鬥力頂撚住佢

一次巴士 係d死廢中 又係張到好開
今次我唔撚問 又全程同佢鬥力

寧願攬炒都唔要搵第二個位益班撚屌

從此之後
我搭親巴士 上落地鐵
都戰鬥格西西面 預備開拖
唔係我想咁燥 係班廢中 或者d仆街
好鐘意見你後生就恰9你

去偏遠小小個D戲院,睇晏晝場

飛咗條女啦

見有唔妥
唔好理屌完有冇效
總之就要屌咗先
唔係將果股怨氣帶到翻屋企就好難瞓著

同埋你地一個二個唔好咁天真以為睇IMAX會避得過一劫啦
雖則啲閪觀眾度度都有
係爭在你睇果場好唔好彩遇到

就好似我果次去睇IMAX AILTA
隔離果兩父子猛咁大聲講嘢
我只係中途忍唔住大聲殊咗佢地一嘢
果閪老豆居然喺散場主動開鳩我拖
又話果個小朋友嚟架咋

於是我好禮貌咁覆佢
我話小朋友唔係大哂
你試下站喺人角度諗下
俾百幾蚊入場要受你騷擾？

diu,你個兩父子都唔知係咪我預到個對

跟住佢點

死雞撐飯蓋囉
佢最後嘅回應就係將來你有細路果陣你就明

而我嘅答法就係你淡定 我都唔諗住結婚
就算有細路都好 個細路都唔會咁冇家教

個閪老豆聽完冇聲出
淨係拉大隊鬆人
同埋用一個好怨恨嘅眼神掘住我

香港有冇細成咁呀

閒日去旺角豪華戲院
成場得幾個人
好正

我睇早埸經常遇到鼻鼾聲，睇marvel隊長都訓得着

香港人質素係咁上下啦
做好自己就得

星期六日睇早場又平又少人

你睇邊間？介紹黎
踢櫈都唔多遇到但拎電話出黎/講野都幾常見

大陸呢黎
邊有咁多香港人睇

我記得有次去貴少少平日早埸睇her，有條八婆一入場就傾電話傾到出預告，都算，字幕出埋開場都未有人開聲屌佢，我忍唔住話佢開場啦唔該靜啦佢先肯收線，仲坐開幾個位好似係我有問題咁。

油麻地BC近我，以前喺嗰邊睇都相較少發生呢啲事

所以好多時寧願買碟喺屋企睇算
或者揀午夜場/細場 希望少人啲
吓吓要人出聲屌先識收歛
好影響心情睇戲
特別係早場 好多阿伯、細路大聲叫

我平時份人冇乜脾氣，但一去戲院就成個人燥撚晒
嗰次睇詭修女，前面嗰行條女po完個story同人講睇緊詭修女就繼續喺到碌ig，我講咗句「熄電話啦，入嚟睇戲定睇ig架」，條女仲問隔離啲frd我係咪話緊佢

投訴過戲院點解冇工作人員去stop果啲人，完全冇回音

啲人都唔知係咪用把口嚟睇戲 一個喺死廢老 一個係啲中學雞成堆人 大聲講大聲笑

利申: 出過聲叫佢地收聲

睇冷門嘅三級片就最舒服,冇哂會鳩叫嘅小朋友同埋唔識睇戲嘅後生
入場睇冷門戲嘅多數會冇咁伏

如果有jigsaw 捉佢地去play a game 就好
呢個世界太多垃圾

試過睇睇下有人係度講電話，屌你老母講電話死出去講啦

咩區先
我喺pp數碼港ifc完全冇呢d野
擺明某d區觀眾質素差

講出重點
心態影響行為
入場已經無諗投入個電影世界
個Scene啱睇就睇
唔啱睇就睇Whats app、轉下珠
唔騷擾到人就奇

睇戲都要考牌

對上一次係康怡睇銃夢，成個場都好靜好合作
港島人好似高質好多
利申：新界人

我睇龍珠同fate都遇到低質觀眾
龍珠就4dx場兩個細路不停講野
fate嗰場就喺啲嚴肅位度笑

啲踢凳撚傾計撚玩電話撚我次次都會開聲屌
屌撚完十個有八個都會收皮
淨設嗰兩個會駁咀
唔撚緊要
反正我原本都比啲撚樣騷擾到睇唔到戲
咁咪齊齊唔好撚睇戲

總之開聲屌就唔會蝕底
試過屌撚完條仆街之後佢坐多5分鐘自己走埋

企起身睇遮撚住後面
後面出聲你就話比人踢到暈要企下

同好
我前排自己走咗去睇龍珠
全場唔夠10個人
有一兩對情侶同一對父子
全場自己揀位坐

我明
同搭飛機一樣
要有心理準備會遇到閪人

一拳fung落去後面

上次去睇龍珠4DX,基本上chok到無人有時間講嘢，食嘢！

我地香港人，都越尼越無品，比人同化左

最高質係第一日上畫嘅早場

一定有師奶同女人聲係度衣衣哦哦唔知問乜鳩
鬼片就一定有傻鳩估下一步有咩嚇位
英雄電影又會有人問呢個邊個黎 果個唔係死左啦咩
去睇d冷門少少既先稍為靜番d
但呢個時候又有人玩電話 摷野食

唉 好認同

上次去佢睇高達NT
後面有兩條撚樣係咁嘈
話依部咪乜乜乜高達
向後望咗佢幾次
一開始停咗陣
之後都係繼續
睇驚嗰陣時我費事又出聲話佢哋
驚嘈到其他人
只係係向後啤下佢
完場同佢哋講話佢哋嘈咗好耐
佢哋個樣串撚到
中學雞真係

其實我真係大聲屌柒
換黎成場安樂, why not
有d人就係要比人教訓

要睇咩地區

咪就係
近年去Grand element
同個商場一樣
完全被大陸人入侵

你以為有錢人就可以避過一劫？
同平時生活一樣
除非你有錢到的人影院啦
否則大陸人一早已經全面入侵

btw. 其實香港人柒化得仲快
近幾次屌 都係屌香港人
反而大陸人多左批真係睇戲的 好似電影節都好多 呢批就好正常

咪on9

去ifc 果間
通常d 鬼佬 有酒飲 就拎晒wine 入場
d 肥鬼飲大兩杯講野情不自禁勁大聲...

有錢同修養可以係兩回事

電影中心而家都人山人海
多左人去朝聖咁
平均質素拉低左...無計

早排我喺外國睇，連埋大爆谷加汽水先50蚊，仲要無乜人，環境設備都掂，係香港咁貴。

俾人踢係唔好彩
但少少聲都受唔到就你問題
戲院擺到明有爆谷餐賣
就預左會有食野聲 巢野聲
成幾十人喺戲院睇戲
你想唔會有聲？除非成個戲院唔係人係鬼

同埋睇戲有d人收到重要信息
唔通唔睇得？
當然有修養既人會較到最暗同打側睇

仆街有次去睇移動迷宮
有個港媽帶埋個女睇
個女6，7yrs old 到，早段係咁嘈話聽唔明英文，唔知佢地講咩
跟住個港媽竟然話:比部pad你睇啦
好彩我坐佢前面

之前去睇復仇者，睇大場，
最低行個條友開住個mon唔知做乜9
我朋友係中場大大聲叫落樓下
叫佢收電話，
但往往咁做，其他人只會覺得你噪同忍唔到

利申做過戲院，一見到人開mon就屌

廢老當道

一次都未遇過 唔明白點解有人講呢樣野 每次睇都冇事

講到出街睇戲咁辛苦貼錢買難受點解唔投資少小買部55OLED + devialet phantom + Apple TV ? 申請晒咁多個影視串流一個月夾埋都係$350

starz + HBO Now + showtime + hulu + Netflix

琴晚睇夜場
後面有個細路女本身諗住今次仆街了

點知佢阿媽同佢講有咩唔明唔好問記住佢
完場先問我

個細路女又真係好乖咁聽足

成場戲個氣氛都好好
笑位大家一齊笑又冇影響

難得咁有家教

但我遇到玩電話條友係幾百萬上落睇少個whatsapp都唔見錢既香港人

屌拿媽， 幾年前睇哈比人， 滿場， 後面5個小學雞不停講野又大聲笑， 都唔個笑咩。 成場都投入唔倒

真係要睇彩數

我屌佢老母琴朝早喺沙田睇我們異
我以為驚慄片應該再嘈都只係有叫聲姐
去到緊張位嗰陣 連BGM 都係話畀觀眾聽係緊張位嘅時候
後面有班撚屌係到笑呀!!!
完場睇下後面原來係一班應該得14-16歲嘅撚屌細路
我真係屌你老母呀!!

香港係特別呢類仆街陷家剷
佢地搞到人就得 人地搞佢就屌人老母

早場睇先早伏呀

我會咁應佢：人地d小朋友唔會咁囉，係視乎d做人父母既點教仔囉。

試過比個單拖睇戲既阿伯踢凳，開手機照佢對腳果時佢仲踢緊。我叫佢唔好踢凳，佢話佢無踢 有時d人既壞習慣，你唔公開屌鳩佢，佢地仲以為係無問題。

不過最嘈都係讀國際學校d聯合國學生，成班好似大鄉里出城咁，咩無聊野都講一餐。

港島區戲院多人少人都唔錯，旺角豪華勝在少人

早場睇成堆廢老+ 家長小朋友

一定買爆谷，邊個唔聽話我就成套戲直接唔睇拎兩個鐘嚟掉柒佢
睇完套戲成身爆谷都咪話唔爽

其實鬼片笑係咩玩法
話俾人知自己唔驚?
唔驚D內容都唔會好笑架噃

見過有人食爆谷都人屌嘈，我覺得有啲人就太自私同盲屌了

試過睇早場 隔離個廢老遲入場 仲喺度覆Wtsapp 屌尻佢仲寸柒柒話覆埋呢句

我試過睇侏羅紀 個細路由入場就驚到喊 個港媽自己想睇 逼個細路睇唔肯帶佢走 成個戲院屌鳩佢佢都可以厚面皮留係到 個細路就喊足半場戲 之後訓著左先靜 人無耻真係無敵

智障？最新既戲都有？

係囉, 你老母彌留緊你仲入戲院
收到此訊息請盡早離開戲院去醫院見你老母最後一面

遲啲復仇者4點算好 一定好撚嘈
上次睇3已經嘈到拆天 旺角早場

太古城boardway啲觀眾高汁

Broadway

我都唔撚知
睇Us緊張位都笑真係好撚on9

所以盡量隔一個位買

同fd睇都唔樓比fd 嘈
屌佢老母

上次睇戲先辛苦 旁邊坐咗幾個南亞裔
嘈到不得了 同隔離位講嘢都未夠
去到啲緊張位就不停喺度：Oh No ~ Oh Fuck ~ !
又喺度郁身郁勢 啲動作大到呢 ...
噓完佢 講句sorry又係咁

唔想

早場一定睇太古，有時都多老人家但好少係癈老

有次未開場，只係播緊trailer
有條友睇trailer已經笑得好撚大聲，唔係唔比笑，但係都唔好笑到全場最響啦
到真係播戲嗰陣，佢嘅笑聲依然係勁大，仲要拍埋手
嗰個非笑位得佢一個笑出聲.....

me too

睇開平曰早場imax

睇開動畫電影或者拉打

有時唔係好明點解有老人家同個工人入場 然後一度睇一度屌 嘩 好悶 全部打打打 唔知講咩

你入場前冇睇清楚套戲係咩黎咩

真心想享受電影嘅，九展星影匯幫到你
附近無咩住宅，商場又無嘢行
去得果度睇嘅觀眾都有少少質素

入去貴賓院睇包飲包食人又少，勁爽

有陣時你唔屌佢，佢就由頭踢到尾
但屌左佢呢，你又無心情再睇戲

仲有有啲就係不斷旁述，都話佢會咁做架啦～～～
一兩句都唔怪佢，成半套戲都係咁扮醒目扮專家
呢啲人，隔離一定有條女既，佢條女套戲去到某啲慘位就JI JI 聲，

所以而家入戲院睇戲，真係要睇你好唔好運

冇文化嘅唔該返屋企down黎睇 低能

我就唔驚 因為我會睇信息 實趕到現場
你咪熄機入場睇戲
冚家剷果陣收唔到電話唔好怪自已

試過最on9 係有人睇到精彩位
拍手掌 屌 係咪on撚9

雖然講咗連登仔唔會信
但天水圍百老匯，我平均一個月睇兩套戲
呢十幾年來都無乜遇過呢啲仆街

我間中會去油麻地電影中心，因為多戲上
雖然係市區，但比較入
都無乜遇過

可能戲院真係要揀啲比較冷清嘅先得

電影中心認同，但銀座百老匯喎，啲老野早場都唔靜得去邊

永遠去山卡啦睇戲
入EMAX 油麻地百老匯 係唔會有呢味野

一樣有, 依家emax好多人

連登仔真係難服侍
睇手機唔俾
遲入場唔俾
食野又唔俾

我覺得摷野食都算
一下半下唔會keep住嘈，同埋戲院賣既
但而家啲人真係大聲講大聲笑
好撚on9
而家啲戲院成日skip左叫人靜既廣告

我屌你老母啦

大把仆街睇到一半玩電話 最仆街係較到最光 痴線

垃撚圾淨係識屌人老母
你老母做雞呀

有次遇著個神經質阿叔
放低個背囊挨落佢櫈背就話唔好踢櫈
我話我淨係放低背囊
就係度話我理得你做乜
你撞到我櫈就唔啱

係咪我好彩
1，2個月睇1次戲都冇d咁既人

點樣咪on9
我個個禮拜睇未有呢d情況發生過

前幾日諗住去又一城諗住啲人應該高級啲 屌你個老味睇幪面超人見都冇細路以為好好 點知有兩條死毒撚 係咁講邊個超人打邊個超人

上次去睇 有件阿嬸係我隔離係咁搵膠袋嘈撚左成5分鐘 比我望撚左幾次佢先收手

試過係旺角個老豆同個仔討論劇情，殊完個老豆仲覺得無乜問題

有次去睇陳奕迅演唱會，成班細路係到傾計，個家長又唔阻止，好心啦，傾計唔洗買張咁貴飛入黎傾啦

而家都係係屋企睇Netflix 算數

無錯
用地域黎分真係太天真

講一兩次經歷無意思

簡單黎講
去電影節睇十幾場 中伏率係 0%
平時入戲院就>30%
因為入場人的心態唔同

唯一可以做的係揀 少人的場場次，減低中伏機率

無啦
而家直頭屌都無用

你見呢度有d 留言，真係覺得嘈親你都係無錯

有次睇戲前面喺3個外國細路，未開場之前見佢地又大聲又攞成堆零食，心惗死硬啦。點知開場又識靜落嚟，點解外國細路都識嘅禮貌香港嗰啲又唔識

記得有一次入戲院睇鬼修女
前面嗰行坐左5個人
3個細路2個大人
一路睇 個對細路係咁問
又問啲劇情點解會咁發展
又話好恐怖想翻屋企咁
到到套戲一半左右
後面有個男人用一個大聲嘅聲線
向我地呢邊大嗌：細路，收聲啦！冇啲家教
之後啲細路即刻收哂聲直到完場

完場之後 個男人又話：睇恐怖片就咪撚帶細路入黎睇啦！又唔識睇 又要係到嘈

我坐佢地後面嗰行
見到嗰2個大人黑撚哂面咁

我會寧願睇貴啲
揀有貴賓院嘅戲院
肯俾貴價飛睇戲
基本上都係真心想睇戲
而且貴賓院座位少
更加減少遇上劣質觀眾機會
中伏率接近零

少人嘅場通常都係office hour
返office hour工嘅人冇得揀

但明明前面果行有幾條友經常擰轉頭望佢地但又唔殊佢叫佢靜，最後唯有自己做醜人叫佢靜

遇試過一次睇鬼片， 遇過班廿零歲既小朋友，有男有女
啲仔唔知係咪唔想比啲女感覺到佢地驚
不斷咁講野， 不斷咁話估到

呢啲真係好撚仆街
一路睇一路評論啲劇情角色
一係就係咁估劇情發展
心諗做乜撚野？

你老母就做雞 傻閪
淨係識人生攻擊
睇電話就出去睇啦 入戲院係睇戲

上年睇imax avengers3有人係前排狂影相 開埋燈影 之後有人即刻屌鳩佢地叫埋職員黎 最後講講下出埋去隻揪

上次睇鬼修女 成班中學生係度笑……
無哂癮

去第間戲院

沙田先最多廢老
有次平日中午去沙田 MCI 睇無雙
坐隔離個兩件廢老當左係屋企睇電視 大大聲討論劇情
「殊」過佢地兩次都繼續無視我
最後忍唔住拍件廢老手臂 伸過頭埋去 屌佢地「你地可唔可以唔好咁大聲？」

港島既皇室、PP
九龍既又一城MCI、尖咀 The One、九展Metroplex
新界 馬鞍山戲院
係我覺得觀眾質素較為好點既戲院

屌那星
上次去德福mcl 睇green book
睇睇下閒到陣臭腳味
都唔知係咪後面有人睇睇下除鞋

我係yoho mall ，巴倫紐，凱都戲院的感受都唔錯，唔多人講野又無咩味，總有人遲到擋住視線

多謝呢個po既巴絲打介紹戲院
希望第時大家睇戲都時運高遇唔到啲仆街

諗起黎緊睇a4就仆街了
班撚樣肯定一邊睇一邊講野 屌啦星
睇閒日早場算

尋日睇戲先屌鳩隔離果個
你食薯條都算啦，屌你唔好係到慢慢摷，嘈撚到呢

香港人越黎越低質
好懷念以前隨時一個人去睇戲既日子

去電影中心睇

一定坐最後

一個月睇3-4次戲都冇遇過樓主既經驗

啲電話撚真係好鳩煩。
你用都算，唔該，最低限度熄聲較暗佢

早場情況唔好得去邊
有啲人肉字幕機係度讀劇情
又有啲扮man既叔係度話"我都話係咁 ga la"

同你有唔同經歷講出黎就要俾你歸類做仆街